各位巴打如何對付女朋友身邊啲狗公

女朋友已經乜都唔理唔覆 啲狗公仲要係咁衝
因為工作關係又唔可以block左啲狗公。
想問下各位巴打會點應付

其實你女朋友已經唔覆人啦 洗咩對付？
呢啲狗公都係玩下既姐 你女朋友定力夠 狂reject佢地 自然無癮 唔洗block自動走

咩既工作關係？
工作野咪條女復
唔係工作野咪你用錄音復

點reject好

同事關係

無錯就係仙氣！

留翻佢地得閒撚下狗

比我買隻介指比佢
話訂左婚/結埋婚

狗公食屎